有冇人係呢個時刻，一個人去食肆食飯，周圍都係一對對

個個毒撚就係我